唔明點樣可以搞到機場喎

機場咁大 你要有幾多人先真係見效？

機場特警

機場特警唔係一般犬喎...

航空交通管制員全部唔返工

到時你機師空姐地勤全部返工都冇用

全部機飛唔到

唔好掂 成本太高 呢個你當係最後手段 仲有時間時唔好去諗！

所以機場一定唔得 只可以靠罷工

車入跑道

坐緊地鐵不如齊齊brainstorm聽日點做好

入閘有幾多個門口阿...

痴撚線咩

點對機場特警？

你要玩機場唔痴撚線點做?

你同佢講有可疑包裹 應該有少少用

唔好搞機場
小弟岩岩買左機票星期六返香港幫手

唔好搞青馬大橋呀，得一條路去機場

好危險

點做自己唸

如果咁就絕對有用 可惜冇人會唔翻工

跑道有障礙物,飛機就冇得升降

有㗎航拍唔小心入左,飛機都升降唔到

痴撚線到玩恐襲?

10萬人入機場，正常排櫃位查詢機票已經足夠癱瘓機場！
完全合情合法

巴打張地圖拉落小小睇過

唔記得睇過邊個國家做過既不合作運動
係有班人好離譜地不斷去廁所，攪到成個機場既人去唔到廁所，條人龍一路排到唔知去邊，攪下攪下成個機場塞曬

都唔知邊條人渣諗埋咁既佧街橋
賤格
機最慘機場特警又吹唔脹
真係好唔應該

如果真係有恐襲成效仲大

搞咩都好
真係唔好搞機場
到時班機飛到嚟
唔夠fuel轉飛其他機場land
就好撚大鑊
講緊唔只一個班機
幾百班機就幾萬條命

要合法咁癱瘓機場一定要好撚多好撚多人 冇信心可以集到

我覺得太少事喎咁，大把人可以唔去呢個廁所

開槍要考慮好多野，同埋你揸緊車要打中你好難，易既話美國就唔會有咁多追逐案。

連登仔唔睇新聞
真係好ON9
Gatwick Airport

垃圾連登仔
無撚用

你係咪講就兇狠嗰啲？你衝入跑道？你坐監？唔好自己唔會做 要人地咩 你就吹乜都得先嫁

其實我出呢個post就係為咗等啲人諗下有幾唔feasible同危險 唔好ff咁多

條撚樣好似組織左百人
一人霸一個廁格咁

搞機場真係唔好，阻塞機場同馬路唔同，好快會比特警清曬，當然如果去機場做文宣係可以

機埸特警權力仲大撚過琴日班狗喎!
唔係一般狗
就咁塞真係OK?

當然係機場所有廁所

唔比人去廁所真仆街

除非你塞青馬 咁特警應該唔會出 但此舉無法長遠直接癱瘓機場 而且消耗極高人力物力

我無話我做啊大哥，有人報警就唔好啦，你知唔知幾多狗MON連登?
有D野你心知啦，無人攪恐襲咪成效低D，如果你要唔犯法我咪再諗過囉。

機場其實都有停車場同巴士

我就係話忍住去機場外廁所

唔係機場入面佢地就唔可以出黎做野
但係要塞堆機鐵囉
不過真係唔好咁做，要保護香港

只係想冇人咁傻犯法 因為犯呢種法真係唔係坐下就算 你嘅前途係真真正正冇咗

啱 希望大家真係唔好再諗機場 玩飽個地鐵咪算囉！
我隻腳好撚痛啊

我想坐下機鐵!!
成世人都未坐過!
百5蚊來回抵唔抵坐
又可以入機埸睇戲

死撚硬嫁，唔好搞機場

關西機場打風無睇過?
搞青馬就夠啦

咁撚貴！又唔會拖到人「罷工」 你影響嗰個甚至唔係香港人！chill住搭港島綫算啦巴打

香港少人真係留返市區坐先

旅客呢
轉機人呢
bb小朋友大肚婆
肯定即場瀨屎